夜期開始探底了

.....

30000點啦

暫時我既部署都係買佢升 25930 +1
另外eur/usd 都升

我就26122 - 1

沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽

千跌

仲探底？升到爆廠啦

千升

升到27000你唔覆？ on9仔